失眠啊癡撚線

起身返工啦 咪成日遲到

放緊假呀
呢排日夜癲倒

我準備返工
放假不嬲都通頂㗎啦